
                      Vale la pena por ver a Rylance en el papel del ruso. No me gustó el ritmo, sí la escena del avión —apoteósica, oiga—, algo confusa en su guión pero con escenas memorables, la parte del puente además de la ya dicha.
        
            